點先為止初戀？

到底係指第一次中意人
定係第一次拍拖？

唔計咁啱第一次中意果個就係第一次拍拖果個

我揀前者

第一次愛過，第一次吻過，第一次互相承認過

暗戀？

單純中意既一定唔算
要對方接受你摸佢既先算

初戀唔係應該要純潔
冇性依方面？

第一次中意人
明戀都得

唔純潔既初戀

初戀係應該理想中的純潔，之後先大大力架姐

當年呀當夏蛙都係咁啫，反正人生出來就有罪，初戀都唔應該係純潔既

我第一次中意果個溝唔到
咁到我溝到第二個中意既
咁到底邊個係初戀？

溝唔到一定唔算啦，個啲叫單戀
初戀係兩個有交流，有發展過一點點既

溝唔到但係都有交流同一點點

有比你摸過就算啦

咁A0叫雞破處
隻雞咪係佢初戀

拍唔拍的成拖唔係重點，而係你有冇同佢有一 d經歷，而你又想俾個名份佢？

我既初戀一黎就大大力咖喎

對唔住我冇拍過拖QAQ